劇本都唔撚割呀

敵人被斬仲要幫佢諗埋係咪劇本
依個時候係應該熱烈慶祝
聽日同班fd出街睇波飲返杯先岩

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel